同大家講個笑話

建制贏係因為主流民意

我屌你老母，一撚定係造票，除非做手腳，唔係冇可能贏